公投：台灣喺邊國管治下好D

正評：日本國
負皮：中華民國

自己管自己最好

台灣歷史上未畀台灣人完全統治過
而家台灣嘅中華民國憲法制訂嗰時都唔屬於台灣

點解冇台灣國

美國

未發生過點知會點

中華人民共和國

未發生過